[真人真事]如何喺放飯時間去郊野公園食晏

是咁的，原本我係一個中環打工仔，人工唔算高20K，獨力照顧家中老母親
起初政府禁止堂食，我係支持的，反正平時喺公司食外賣九秒九食完又開工 ,對我根本無影響
但係仆街老細因為公司有一半人HomeOffice竟然為咗開源節流，晏晝唔開冷氣，眾所鳩知 *公司* 冇開冷氣係熱過郊野公園
大部分同事寧願唔食飯喺商場嘆冷氣，但係我唔同，我唔食我個30kg肚腩都要食，咁我唯有一放飯即刻搽防曬，直接衝上薄扶林郊野公園，途中用電話叫foodpanda，天真嘅我以為喺一個鐘頭之內食完個外賣可以再即刻衝返公司
點知仆街foodpanda契弟遲到，搞到我都遲返公司，老細叫我聽日唔使返工了
唔講啦啱啱收到order，又要送去薄扶林郊野公園

pish

1/10

sorry吖契爺 嗰次無心㗎
大人有大量唔好同小弟爭飯食啦
家有兩老等住養

冇「是咁的」，0分重作

頭三隻字

樓主啊 求你啦

自從嗰次之後,我啲單少咗好多

個foodpanda 心諗邊個係山上面叫外賣

最後張單玩野唔送就食西北風

大肚婆去冇律敦治
扣分

大大隻字

欣賞你

殘而不廢

盲咗都上連登吸收新知識

唔洗推啦樓主
同地盤佬果篇幽默度同文筆差九皮

零分重作

終於用到

ching 不推文啦